明明屯元天係本土票倉 可唔可以唔好再標籤係新移民區

屯元天已建立廿年 當年新移民小朋友已變曬做選民
新搬入去嘅 都係受現有政權欺壓嘅一群 有錢我唔住跑馬地九龍塘 要日日同你逼西鐵出市區返工?

所有同一陣線嘅人 都係手足 五大訴求 仲係未答應全部 雙普選都仲未有 只有繼續團結一致 槍口對外 珍惜每位義士 悼念每位烈士 當選嘅手足做好地區工作 履行區議員嘅職責 建立黃色經濟圈 我吔先可以繼續贏 假以時日 各大新移民社區可以複製屯元天嘅歷史

各位 手足唔係condom 無須標籤新移民社區 南亞社區 中產社區 香港並不是一個地方 而係一個集體意志 人人都可以係手足

緊記
尚未完全光復香港
時代革命尚未結束

尚未完全光復香港
時代革命尚未結束

兩樣野無沖突
本土係政治立場
新移民係身份

大西北聯合軍唔講得笑

，

平時出街見到中學生都係講蝗語
真係全部黃?

佢哋雙非根本都唔喺香港住

天水圍係黃撚到啡

連人地既語言都唔想學 仲想佢地學其他文化？

最怕大個咗 又揸住張身分證

我想講嘅係 唔好因為新移民身分而標籤一整個區 要做到We Connect 不分化不割席 前提係一致嘅身分認同

三十年前喎，同埋果時好小新移民

其實呢
天水圍個陣岩岩起好個陣
搬入去好多都係市區既人
入邊啲九十後同你一樣都係土生土長架渣

同上
根本好多新移民就係前線手足

以後唔再話天北係新移民

識2個同事90後，單程證黎香港，一個住係天水圍20年以上，一個住左接近20年。

想表達啲咩？

天水圍好多舊移民，唔係新移民。唔少都係黃，尤其係係香港讀過書嗰d。